[集思廣益]想開間髮型屋 有咩撚頭

求巴打教

跟返你碌撚個 shape 。